我發現我同黃洋達等本土泛民軍師KOL既分別, 都幾撚明顯下

包括黃洋達在內既所有本土泛民軍師KOL呢, 就永遠只識教你直接攻擊目標既
例如直接狙擊左膠
直接踢喼狙擊自由行
直接同港共硬碰,用生命值硬接

我就主要教你地玩猥瑣流/陰濕流
例如對付左膠, 我會建議你地突登比左膠更左,更膠, 令更多香港人討厭左膠
對付自由行, 我會建議好似以前D革命黨/革命份子咁,係街派發革命文宣, 洗鳩班自由行腦, 觸動共產黨神經, 主動限制自由行
對付港共或中共, 我會建議D完撚全唔撚洗同解放軍挑機既方法
例如播毒/塗毒, 炸廠, 燒山, 暗殺/刺殺/毒殺, 交通意外車禍
我教既方法最陰濕陰毒既地方係就算比手握軍權既共產黨知道都束手無策, 只可以眼白白坐定定坐等D事件發生, 完全阻唔撚到

佢地既方法, 最後結果係好大撚機會死0: 10000000000, 只適合打悲情牌, 真係比何志光講中, 係推人去死既方法

我既方法係刀仔鋸大樹, 只需要極少量既勇武派或死士就可以玩死對方幾萬人, 甚至焦土全中國

姐係如果你發現自己中撚左武肺
你就要即刻行動, 一日三餐都係藍鋪食飯
係你張台幫佢地既餐具/餐桌塗毒
已經可以10000000%保證拉撚埋N個藍屍落水

好似空姐牛肉飯咁
就最撚多魔警幫襯既
個個中撚左招既烈士都幫襯返幾次空姐牛肉飯
真係唔撚知可以毒死幾多粒共產黨棋子啦

中咗招check埋你仲有得週圍走
有病徵就要儲定屎尿口水痰